Современная начинка в корпус часов "Электроника Альфа 12-41А"

MCU		STM32F030K6
RTC		DS3231
Display		LM-88G07-CC (8*8, 3 шт, 24*8 точки диаметром 1.9 мм)
Display Ctrl	HT1632C (устаревшая, не лучший выбор)

=====
2020-04-14

Закончил платы
---
2020.10.29

переделываю процесорную плату - подключил HT на SPI.
---
2021.01.14

Переделал процесорную схему и плату, заказываю.
Купил ещё одни подобные часы.
---
2022.09.01

Начал писать код, спаял платы.
Сходу не запустилась - нет 3.3В, греется стабилизатор.

Самый большой косяк - прогадал с индикатором, визуально нужно поднять примерно 
на 5 мм. Нижий ряд точек (или два) ниже края стекла.
По плате удалось поднять на 3.5 мм - и нужно перезаказывать.
